夜深放工

我會想起果隻臭雞

忘記我不要緊

等不到我都等

天開個玩笑不要極不憤

在我這邊 天天都笑面迎人

連詩雅

臭你又奶

奶閪

奶完就中招了

屌你老咪 海鮮味

白帶

陰蒂

女神海鮮味 可否讓我奶